罷工果日仲攞唔攞人工好？

攞
唔攞